大家估吓睇復仇者聯盟嗰時班Friend會問乜嘢

點解雷神無咗隻眼嘅

點解呢個人識用魔法嘅

嘩Iron Man啊

做乜美國隊長換左個呀叔拍？屌 冇錢請原本果個就咪撚拍啦
嘩 班黑人土著做乜鳩 朱羅紀公園呀？

個大波red head係邊個

超人幾時出黎救世界？

閃電俠係咪快銀個啊哥

點解超人唔係度？上集唔係復活返啦咩

有蜘蛛俠 咦？蝙蝠俠呢？

神奇女俠快D出黎幫拖啦

呢幾個五顏六色嘅人係乜水

Batman做咩唔幫拖？

超人呢？超人喺邊呀？
閃電俠呢？

個射箭佬有咩特異功能？點解入到復仇者聯盟既？

狼人呢

Dead pool 去咗邊

紫色條友乜水 好樣衰

啲石有咩用?邊套戲有出過?片尾嗰嗰邊個嚟 好勁?
成日俾fd問

扮傻啦...下我都唔識咁多喎

呢個po 做乜尻
好撚肉酸
係咪真係仲會有人問dc啲人係邊呀

呢個過咗火，睇過第一集都識鷹眼啦

偏晒主題 搭埋去dc真係過份誇張

覺得好多人都唔識GOTG

點解美國隊長個盾唔同左？

是撚但la 咪又一成班小朋友去睇
問d on9問題好正常姐

我唔覺佢地會睇x-men

呢個有可能

一定

個盾去咗邊

I AM GROOT!

笑鳩班傻仔就份老屎忽
你d logic就真係好撚威啦
都費撚事笑你字都唔撚識寫呀屌你老母死文盲

扮

i watch marvel and i am super cool
睇marvel電影前要考牌 無睇哂mcu所有戲唔準入場

雷神個鎚呢？去咗邊？

關你撚事咩啲人笑鳩自己啲friend
依家同你好熟呀

植入體內，自行發電

點解蜘蛛俠件衫變到咁鬼樣？

利申 未睇雷神3 真心唔知點解無左眼

個重點唔係唔知，而係睇緊戲你煩鳩住個Friend

你入得場，就算無睇晒所有Marvel戲，網上實有啲文章可以做功課，花十分鐘睇晒，就唔洗成埸戲狂問個Friend啦

第一日做人？
唔係咁簡單都唔知呀嘛

奇異博士可以逆轉時間點樣輸？

終於有人講重點

得罪講句 Infinity War前面有成18套戲 無睇開嘅跟風入場睇真係無意思
好彩啲friend都正常人嚟

個紫色拳頭佬咩人嚟

屌咁都有得刷優越感打J
實際係你班毒撚根本無朋友同你地一齊睇

所以要學識講大話

無啊...其實我唔睇英雄電影...你約第二個啦

Marvel啲戲咪同tvb啲膠劇一樣，從上文下理都估到啲內容啦，使問人

依家係屌緊D人睇緊個陣問on9野呀
問戲定睇戲呀屌鳩你

講乜撚野考牌先睇得呀
就算唔撚知咪睇完討論個陣先問囉
加上marvel啲戲已經唔難明
睇之前睇小小簡介都得掛 屌你個閪

得你無姐

睇嚟冇朋友嗰嗰係你...

呢個真
呢個年代咁撚多英雄片
至少一兩套都睇過掛

個樹人好得意，邊個黎？

條女咁正叫咩名

如果佢套戲只有睇過前十八套戲嘅人先可以睇
佢應該蝕到趴係到
一套爆谷片當文學巨著，要追哂先可以睇

咁佢真係套套有關聯 我又無話唔俾人入場 但唔知上文下理 角色關係 真係無咩意思喎

入到場一頭霧水又要問隔籬左右咁睇嚟做乜

你班fan鐘意j關聯咪j
大把人無睇哂咁多集，間唔中先入去睇下特技同動作

雷神識唔識雷切

同batman比差咁遠嘅??

大家唔好再笑d 未睇過晒mcu 戲既人啦，咁樣同當初bvs, jl d 老seafood 笑人冇睇漫畫狂問野有咩分別

Marvel高級啲

你鍾意嘅話無所謂嫁 總之一句到尾入到場唔好問 唔好煩住人就得啦 其實咩戲都係

睇第二集個陣坐隔離條女真係問佢條仔蝙蝠俠有冇份

果啲仆街乜戲都有啦
睇海底奇兵都大把細路係到點解點解
最怕係遇到班mcu老屎忽，邊睇邊對身邊人認叻解釋

我睇完Gotg2個陣 出面反而聽到有條女講返俾條仔知啲嘢

開場前問曬「呀之前黑豹雷神3銀河守護隊講啲咩㗎？」

根本成個post嘅人現實都係朋友
係度互相ff對方出醜

藍色boss個女點解係史力加

見過呢類人
睇cw個時
有個死肥仔係咁向個fd解釋套戲既野
仲要一到高潮位睇到成個人震哂

正常人睇戲都唔應該嘈生晒架啦

串人既又問心自己睇其他戲會唔會出聲

不如呢個post 整個q&a答下
我都無睇曬咁多個系列

神奇女俠出場未?